梁君彥主席收返起條修例草案未

想知是否壽終正寢，問梁君彥主席政府收返起條草例未囉？